{"title": "TR-Kurumsal M\u00fc\u015fteriler Eksperi", "summary": "Apple Store\u2019da, \u015firket profesyonelleri ve giri\u015fimcilere, Apple\u2019\u0131n sundu\u011fu \u00e7\u00f6z\u00fcmleri \u015firketlerinde kullanabilmeleri i\u00e7in gereken ara\u00e7lar\u0131 sa\u011flars\u0131n\u0131z. Kurumsal M\u00fc\u015fteriler Eksperi olarak, Apple \u00fcr\u00fcnleri hakk\u0131nda bilgi edinmelerine ve farkl\u0131 olanaklar\u0131 ke\u015ffetmelerine yard\u0131mc\u0131 olursunuz. \u015eirketlerin ba\u015far\u0131 kazanmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olma tutkusuna sahip bir ekibin par\u00e7as\u0131 haline gelirsiniz. \u015eirketlerin ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131 anlaman\u0131z ve Apple tutkunuz sayesinde, her m\u00fc\u015fteriye g\u00fc\u00e7l\u00fc ve yenilik\u00e7i \u00e7\u00f6z\u00fcmler sunmaktan b\u00fcy\u00fck mutluluk duyars\u0131n\u0131z. Herkesin kendini ait hissetti\u011fi ve en iyi i\u015fini \u00e7\u0131karma konusunda ilham ald\u0131\u011f\u0131 bir k\u00fclt\u00fcr\u00fc desteklemek i\u00e7in ba\u015fkalar\u0131yla birlikte \u00e7al\u0131\u015f\u0131rs\u0131n\u0131z.", "description": "Kurumsal M\u00fc\u015fteriler Eksperi olarak; Apple \u00e7\u00f6z\u00fcmlerini, teknolojisini ve hizmetlerini kurumsal m\u00fc\u015fterilere tan\u0131t\u0131rs\u0131n\u0131z. Sat\u0131\u015f kat\u0131nda zaman ge\u00e7irir, ilk kez gelen ve mevcut kurumsal m\u00fc\u015fterilerin gereksinimlerini \u00f6\u011frenirsiniz. Telefonla veya ma\u011faza i\u00e7i at\u00f6lye \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda ve etkinliklerde kurdu\u011funuz ba\u011flant\u0131larla yeni potansiyel m\u00fc\u015fteriler yarat\u0131r ve ili\u015fkilerinizi geli\u015ftirirsiniz. Briefing\u2019lerle m\u00fc\u015fteri gereksinimlerini ortaya \u00e7\u0131kar\u0131r, teklifleri haz\u0131rlamak ve sunmak i\u00e7in Kurumsal M\u00fc\u015fteriler Ekibi ile birlikte \u00e7al\u0131\u015f\u0131rs\u0131n\u0131z. M\u00fc\u015fterilerinizin daha karma\u015f\u0131k ihtiya\u00e7lar\u0131 i\u00e7in ideal \u00e7\u00f6z\u00fcmler geli\u015ftirmek amac\u0131yla t\u00fcm Kurumsal M\u00fc\u015fteriler Ekibi ile birlikte \u00e7al\u0131\u015f\u0131rs\u0131n\u0131z. Son olarak, m\u00fc\u015fterilerinizi bilgilendirir ve onlara t\u00fcm sat\u0131\u015f destek se\u00e7eneklerini sunars\u0131n\u0131z. M\u00fc\u015fterilerin Apple teknolojisini i\u015fletmelerinde kullanma olanaklar\u0131 hakk\u0131nda d\u00fc\u015f\u00fcnmesini sa\u011flayarak, yaln\u0131zca ekibinizin de\u011fil, m\u00fc\u015fterilerinizin de ba\u015far\u0131l\u0131 olmas\u0131n\u0131 sa\u011flars\u0131n\u0131z.", "key_qualifications": "", "preferred_qualifications": "\u015eirketlerin teknolojiyi nas\u0131l kulland\u0131\u011f\u0131 ve Apple \u00e7\u00f6z\u00fcmlerinin onlara neler sunabilece\u011fi konusunda bilgi sahibi olmak\nM\u00fc\u015fterilerle telefonda ileti\u015fim kurabilmek ve kurumsal \u00e7\u00f6z\u00fcmleri konumland\u0131rabilmek\nMa\u011faza i\u00e7i k\u0131sa toplant\u0131lar, at\u00f6lye \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 ve etkinliklerle kurumsal m\u00fc\u015fterileri y\u00f6nlendirmek\nFarkl\u0131l\u0131klara sayg\u0131 g\u00f6stererek ve \u00f6\u011frenme merak\u0131yla, birlikteli\u011fi destekleyen bir ortam olu\u015fturulmas\u0131na katk\u0131da bulunur\nG\u00fcn\u00fcn her an\u0131nda Apple\u2019\u0131n k\u00fclt\u00fcrel \u00e7e\u015fitlilik ve birliktelik de\u011ferlerini sergiler\nMinimum 1 y\u0131l kurumsal sat\u0131\u015f konusunda tecr\u00fcbeli olmak\nTelefonda yeni m\u00fc\u015fteriler olu\u015fturma konusunda kendini rahat hissetmek\n\u0130nsan ili\u015fkileri ve sunum becerilerinde g\u00fc\u00e7l\u00fc, m\u00fckemmel yaz\u0131l\u0131 ve s\u00f6zl\u00fc ileti\u015fim becerilerine sahip olmak\nEsnek \u00e7al\u0131\u015fma saatlerine uyum sa\u011flayabilmek; \u00e7al\u0131\u015fma saatleriniz i\u015fin ihtiya\u00e7lar\u0131na ba\u011fl\u0131 olacakt\u0131r", "education_experience": "", "additional_requirements": "", "pay_benefits": "", "company": "apple", "url": "https://jobs.apple.com/en-in/details/114438163"}